有冇人識得 斷正好準嘅中醫神醫 入嚟分享下

睇過好多中醫都感覺流流哋

捉姦呀斷正

留名

彩雲有！！！

粉嶺祥華有個八十幾歲，姓姚嘅幾好

點樣斷正
畀樓主捉到佢斷症唔準

中左咁多次伏仲睇?

有冇名

幾錢㗎有乜咁好

平靚正，彩雲商場，林純禧
好多人睇的

係為落藥好撚準 我唔要嗰啲開幾十味藥嗰啲 垃圾

我全家族啲人都揾佢，佢可以令人冇精神 。。。
變超人
針灸一流，中風面癱都醫好
703d

屌你老母你識唔識字 平時講嘢係咪唔撚正咖
又斷正 又係為

樓上介紹果個認真mode定點